港女J圖

乜水

J都冇條叫J圖

對奶好似幾有營養

正撚到射咗兩rounds

個樣你j得落

有波路

metoo

唔偏食，你都好夠營養

手足

好熟口面

龍蝦

個樣係衰d 對奶係幾靚
所以上天真係公平既

遮樣fit晒